<resources>
    <string name="app_name">SNAC</string>

    <string name="paginaPropriedade">Propriedade</string>
    <string name="paginaTipoPercurso">Tipo de percurso</string>
    <string name="paginaPontoPartida">Ponto de partida</string>

    <string name="percursoPadrao">Padrão</string>
    <string name="percursoPersonalizado">Personalizado</string>

    <string name="rb_rota_rapida">Menor caminho</string>
    <string name="rb_rota_predefinida">Rota pré-definida </string>
    <string name="title_activity_point_selection">Ponto inicial</string>
    <string name="tv_selecao_rota">Qual tipo de rota deseja utilizar?</string>
    <string name="btn_iniciar_navegacao">Iniciar navegação</string>

    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="prev">Anterior</string>
    <string name="finish">Navegar!</string>
    <string name="review">Resumo</string>

    <string name="label_your_name">Name</string>
    <string name="label_your_email">Email</string>
    <string name="hint_your_name">e.g. Larry</string>
    <string name="hint_your_email">Optional</string>

    <string name="submit_confirm_message">Place the order with the deli? You will receive an email
        confirmation.</string>
    <string name="submit_confirm_button">Place order</string>

    <string name="inst_inicial">Bem vindo ao SNAC (Sistema de Navegação para Atividades em campo).
        \n\nNosso objetivo é auxiliar no seu deslocamento durante as atividades de coleta que são feitas
        em campo, fornecendo instruções de deslocamento e, objetivos a cumprir.
        \n\nAntes de iniciarmos a navegação, precisaremos de algumas informações. Clique em próximo
        para que o assistente lhe auxilie na configuração do sistema.
    </string>

    <string name="inst_propriedade">O primeiro passo está em selecionar a área em que o
        procedimento será realizado.
        \n\nCaso uma propriedade tenha mais de uma área de ensaio, estas serão identificadas usando
        letras maíusculas, por exemplo: A, B e C.
        \n\nNa tela seguinte, selecione uma área e clique em "Próximo".
    </string>

    <string name="inst_percurso">A escolha do percurso de caminhamento pode ser feita de dois modos:
        \"padrão\" ou \"personalizado\".
        \n\nO percurso "padrão" é aquele já definido por meio da experiência de pessoas que já
        utilizaram esse caminhamento, sendo assim, previamente alimentado no sistema.
        \n\nO percurso "personalizado" permite ao usuário escolher um ponto de partida qualquer no mapa,
        e a partir deste, o sistema identifica a menor distância para esse ponto, sendo esse definido como próximo
        ponto de coleta. Todo o percurso é definido procurando-se as menores distâncias de um ponto a outro.
    </string>

    <string name="inst_percurso_personalizado">Para prosseguir com a definição do caminhamento personalizado
        você deve selecionar um ponto de partida no mapa.
        \n\nNa próxima tela, será exibido o mapa da área selecionada contendo todos os pontos de coleta. Você pode
        aumentar/reduzir o zoom, ou mesmo clicar sobre os pontos para obter maiores informações.
        \n\nPara selecionar o ponto, será necessário clicar duas vezes sobre o mesmo. Uma janela de confirmação
        será aberta e, confirmará se a seleção está correta.
        \n\nDepois de selecionado o ponto, clique em "Próximo".
    </string>
</resources>
